慎入》緬甸警方在瓦城當街開槍與民眾奔逃畫面

緬甸警方在瓦城當街開槍與民眾奔逃畫面

聯合國: 睇唔到

推……

各國繼續口交

口交部 食屎狗

表示強烈關注

兇手

中囯控制

緬甸瓦城反政變示威 警方開槍造成2死20傷
最新更新：2021/02/20 20:58

緬甸第二大城市瓦城民眾20日發起反政變示威，警方開槍驅散抗議群眾釀成2人死亡、20人受傷。（路透社）

（中央社瓦城20日綜合外電報導）緬甸第二大城市瓦城（Mandalay）今天有示威活動，反對2月1日發生的軍事政變，當地緊急服務機構人員指出，警方開槍驅散抗議的反對人士，至少釀成2人死亡、20人受傷。

路透社報導，瓦城的一個志願緊急服務機構負責人表示：「有20人受傷，2人死亡。」（譯者：陳正健/核稿：陳彥鈞）1100220

警方突襲瓦城造船廠 2人遭槍擊受傷
（中央社瓦城20日綜合外電報導）法新社現場記者報導，警方今天突襲位於緬甸第2大城瓦城的一家造船廠，結果演變為暴力場面，警方朝著聚集抗拒逮捕的抗議者開槍。

至少有2人遭到槍擊受傷，至於警方發射的是實彈或橡膠子彈，目前並不清楚。（譯者：曹宇帆/核稿：張佑之）1100220

緬甸第2大城瓦城有民眾遭警方槍擊受傷，緊急讓現場醫護人員治療。（法新社）

香港班黃絲對緬甸既宣傳手法，
其實又係翻炒白左係敘利亞影幾張細路橫屍街頭既相，
就想玩道德綁架，同一班人仲好意思話人左膠。

所以你班藍絲就要支持極權殺人？

無需要支持亦無需要反對
因爲實際係唔關香港事

拜登：支共啱啱空運咗幾個幻幻比我玩唔好煩我

Biden: cultural normsLeaders should respect that

加泰集會

班西方國家又係助長邪惡軸心國繼續壯大
所以世界大戰打得成佢地都要負好大責任
個撚個淨係關注、反對、表示會進一步行動
次撚次都要到最壞地步先出手
遲早真係輸撚埋就偷笑

好撚傷心，好想人類快啲滅亡

記住日後提少啲香港人個朵 大把呢啲垃圾國家嘅示威者妒忌香港人

你老母utube又幫暴政cover up

掩護獨裁者的罪人

push

緬甸各派都奶共
加泰都叫態度不明

咁又點？
依家聯合國都係中國話事
我停睇fab Twitter YouTube 好似上年831咁話係fake del曬佢

Cls

嘩我𨳒你老母天下黑警一樣黑

粒波子關咩事？

美國:The world is watching

習總成功統一緬甸

Protesters holding out bullet cartridges and ammunition for slingshots after security forces fired on demonstrators in Mandalay on Feb 20, 2021. PHOTO: AFP

一班殺人狂魔

左膠幾時出黎吠兩聲？

五毛和小粉紅也出來吠兩聲

罷工係咪郁到政權經濟？
支那會否經濟支持軍方 繼續永續軍政？

推

Police officers stand in front of people protesting against the military coup in Mandalay on Feb 20, 2021.

香港警察己經好好

睇咗一段 頂唔順了

PUSH

垃圾

無人救架喇，西方只會睇錢，你有錢畀人地可能會幫你口交幾句。

喪心病狂

人權組織 = 垃圾

完全冇撚用，一啲用都冇，屌你哋老母

緬甸再爆警方對示威者開槍 傳2死40傷 反中情緒高漲

2021/02/20 21:16
〔即時新聞／綜合報導〕緬甸軍方本月1日發動政變，逮捕包括翁山蘇姬在內多名高層，民眾示威不斷。本月9日一場警方鎮壓行動中，一名頭部遭槍擊的19歲女子Mya Thwe Thwe Khaing昨天（19日）證實已身亡，再度引爆緬甸民眾怒火；且才過不到一天，今天在緬甸第二大城曼德勒（Mandalay）又再傳有示威者遭槍擊，現場醫護指已出現2人死亡，至少40人受傷。

綜合外媒報導，Mya Thwe Thwe Khaing本月9日參加示威時遭警方以橡膠子彈擊中頭部，緊急送醫後只能勉強維繫生命，當時醫生便表明已沒有機會康復，昨天證實Mya Thwe Thwe Khaing已離世。目前有人權團體質疑，Mya Thwe Thwe Khaing身上的槍傷與實彈傷痕相符，不是橡膠子彈造成。

此事再掀緬甸群眾怒火，多個城市再發起悼念示威。其中第一大城仰光（Yangon）有民眾在路邊設置臨時紀念堂，大批示威者帶著鮮花、高舉Mya Thwe Thwe Khaing的照片以示悼念，同時要求軍政府立即交還權力，釋放翁山蘇姬等人。另外也有群眾聚集在美國駐緬大使館外，渴求國際關注緬甸。

而曼德勒今天有逾千名示威者聚集位於伊洛瓦底江（Irrawaddy）的「雅丹納博造船廠」（Yadanarbon Shipyard），數百名員警及軍人突襲現場，示威者因反抗警方拘捕，導致警民衝突加劇，最後有警員向示威者開槍，目前傳出2死，至少40人受傷。現場有民眾在臉書上直播，畫面中不時傳出槍聲；至於當地醫療人員在接收傷員後，因擔心緬甸當局有所動作，拒絕向外界透露治療這些遭槍擊民眾的地點。

另外一直到現在中國都未對緬甸的事表達譴責，外界更盛傳是中國在背後支持軍政府政變，對此緬甸全國民主聯盟前議員桑達敏（Sandar Min）透露，的確可以看到不少示威者出現反中情緒，呼籲中國應該澄清這些質疑，直言中緬關係端看中方如何回應緬甸現況，最好能夠幫助緬甸重回民主。

樓豬有無backup???

來不及backup
網友上傳不到30分鐘就被砍了

唔敢睇
一睇啲情緒又會勾返哂出黎

只能祝願天下黑警死全家

twitter要人

美國領事館： 一直關注

有冇人傳輸老豆搵仔技能比佢地

Push

聯合國

中共係唔會俾人民成功

天佑緬甸
見到啲相無力感好大
我哋有咩幫到佢哋

只有政府有軍隊既下場就係咁

又刪了
youtube真的有鬼

散彈槍子彈黎on9

原來真係有粒波子 sor9ry

按哩個邏輯
香港人仆街關人撚事

8964 緬甸版

推
見到新聞有幅相個男仔中彈，腦漿都爆曬出嚟
RIP

block一隻

屌 好撚慘 點解班仆街重未死

瓦城抗議驚傳槍響 目擊者：軍警無差別濫射平民
最新更新：2021/02/20 22:59

（中央社記者呂欣憓曼谷20日專電）緬甸軍方發動政變，第二大城瓦城今天發生軍警以實彈射擊民眾的事件。現場目擊者目睹一名男子頭部中彈倒地，她告訴中央社記者，軍警以無差別濫射方式對付沒有武裝的平民。

緬甸軍方1日發動政變，逮捕國務資政、緬甸實質領導人翁山蘇姬（Aung San Suu Kyi）與她所屬的「全國民主聯盟」（NLD）多名領袖。緬甸民眾發起公民不服從運動，連日來全國各大城市都有大批民眾走上街頭抗議，軍政府逮捕上百名的反政變社運人士。

瓦城（Mandalay，又稱曼德勒）民眾今天持續上街抗議，早上一群人聚集在一處碼頭，一位在現場目擊的緬甸民眾Marina透過通訊軟體接受中央社記者訪問時指出，因為大家發起罷工，碼頭無法正常運作，軍方想要讓碼頭恢復運作，因此早上由警方堵住了出口，軍方則開了一艘船到碼頭，要大家回到工作崗位上

Marina表示，軍警因此和抗議民眾起了衝突，大約中午12時左右，軍警開始對民眾發射子彈，衝突一路持續到下午5時左右，她在現場目擊了一個男子頭部中彈立刻倒地，有現場抗議民眾告訴她，看到軍人持狙擊槍出沒，她的朋友開臉書直播，則被軍人以非常難聽的粗話咒罵。

Marina表示，在那名男子中彈倒地後，現場民眾立刻找遮蔽物掩護，但大家並沒有逃走，而是憤怒對軍警怒吼要他們立刻滾開。

路透社引述瓦城一個志願緊急服務機構負責人報導，目前得知有20人受傷，2人死亡。

Marina表示，現場的抗議民眾完全沒有武裝，但軍警卻是以實彈而且無差別濫射民眾，令人無法接受。

在瓦城多次觀察示威活動的Marina指出，緬甸人在這次的抗議中展現了團結的勇氣，瓦城17日的抗議中，軍警動用水砲車驅離抗議民眾，一個民眾被強力水柱射中胃部後彈上天，現場民眾沒有逃離，而是立刻上前表示要保護那個被射中的民眾，讓她印象非常深刻。（編輯：林憬屏）1100220

天下黑驚一樣黑

無槍一定收皮，Twitter乜柒都冇用

天下黑警一樣黑

仲關咩注
拜書記陣間就出黎話係緬甸既cultural norm

痴線

偽善

唔知緬甸有冇左膠會話差佬打份工

請幫忙轉貼分享影片

幫推

成班奴隸抵比人打都唔識反抗唔學下烏克蘭？

Trump 一走就大亂

事實上係
西方係香港有經濟利益先會關注香港
但同時又唔會為左香港犧牲同支那做生意既更大份利益
連呢樣都唔知難怪國際跣一路都係得個吉

原來真係藍絲
又block一個ac

唔係聯合國既錯

緬甸政變 中俄阻撓聯合國制裁

祝你死全家

係某個地方似曾相識

你咁講你老母俾狗屌其實都唔關你事
你真係唔配做人

原來緬甸人原來係你老母，定係你想講緬甸人係狗呀？
我老母既唔係狗又唔係緬甸人，所以真係唔關我事
我就唔知你啦

Lm

SOS

其實成個聯合國係廢，可以解散架啦
除咗口交重識咩

國際聯盟2.0

咁人地做咩關你咩事

又射死咗人

屌佢youtube真係好撚離譜。

事不關己自私撚，咪姐係藍屍狗特徵

緬甸又係十一月大選但等到而家先郁手
分別就係等個戀童登上台之後好應付

推爆全世界

God bless Myanmar

其實真係唔關
最多咪突顯下支那幾殘暴幾有威脅

黃藍真係良知嘅分別

扮國際專家

同香港一樣，冇咗依個後台個政權就真係玩完

但支共養已經到咁大了

緬軍根本係政黨黎, 只不過個政黨有武裝有槍大撚哂, 完全冇保衞國家人民既意思

亞洲國家真係低賤啲

Watching tv series

話你無人性呀
咁無拿拿行行下街格黎有條友心臟病發又唔撚關你事架啦
你自己唔鐘意理都算
仲要屌鳩人唔應該講，你係唔撚係人黎？

你老母俾狗屌我勸你都唔好撚理啦話唔定好撚enjoy呢

你學好啲咩叫道德綁架先講野
放血腥圖係比你知道情況有幾惡劣

不過晒撚氣啦，睇你言論都知你自私撚
藍絲典型論據

你個比喻本身就錯
你係街到見到既都係同你屬於同一個共同體下面既人
同情心唔應該無條件比同自己無血緣關係既外族
何況緬甸人既利益仲係同香港既利益直接衝突
當然我估計你都係四川地震會捐錢比支那人個批大愛膠來

最好笑既就係你班連登仔
唔少原來都係撐侵反拜登
喂你咁中意民主你唔係應該支持BLM同班SJW咩
根據香港利益撐侵原來就唔自私

支持民主一定要炒埋一碟支持埋identity politics?

聯合國夠膽咩？最多咪出聲譴責。
中共一日存在，世界必定冇好日子。

如果侵侵仲做緊，美國可能已經可以出兵啦

我地想幫人出聲又關你咩事
無人想知你點諗啵

緬甸六四

天地不仁 視萬物為芻狗

你依種人就係心理學中既社會低端人口 只顧溫飽 需求層次較低

我地連自己都幫唔到…

真係經歷過先feel到果種無助